死啦出面咁亂 係咪唔好出街好D啊⋯⋯

你就想啊屌你老母臭閪黑警！香港人未撚驚過啊！有遊行有集會照去啊屌你老母！我地等睇你死全家啊！